請強調"獨立調查"既定義,並唔係根據「調查委員會條例」而成立, 因為「調查委員會條例」係講緊777同行政會議委任人做

請強調"獨立調查"既定義,並唔係根據「調查委員會條例」而成立, 因為「調查委員會條例」係講緊777同行政會議委任人做

好明顯而家成個政權都冇人信
"獨立" 我覺得係要一D有公信力既人, 甚至有國際地位既人去做, 如果佢話成立個獨立調查委員會但全部都係親中既, 咁我地到時先黎反對,政府又有口實帶動民意話我地玩野

push